# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-02-01 00:28+0900\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: .\templates\base.html:24
msgid "Search By City"
msgstr "도시 검색"

#: .\templates\partials\footer.html:5
msgid "Please don't copy this!"
msgstr "클론코딩 하지만 도용금지"

#: .\templates\partials\footer.html:7
msgid "All rights reserved"
msgstr "소유자 저작권"

#: .\templates\partials\nav.html:8
msgid "Stop hosting"
msgstr "호스트 모드 취소"

#: .\templates\partials\nav.html:10
msgid "Start hosting"
msgstr "호스트 모드 변경"

#: .\templates\partials\nav.html:15
msgid "Create Room"
msgstr "방 생성"

#: .\templates\partials\nav.html:17
msgid "Profile"
msgstr "프로필"

#: .\templates\partials\nav.html:18
msgid "Log out"
msgstr "로그아웃"

#: .\templates\partials\nav.html:20
msgid "Log in"
msgstr "로그인"

#: .\templates\partials\nav.html:21
msgid "Sign up"
msgstr "가입"

#: .\templates\rooms\room_detail.html:31
msgid "Save to Favourites"
msgstr "방 저장!"

#: .\templates\rooms\room_list.html:29
#, python-format
msgid "Page %(current_page)s of %(total_pages)s"
msgstr "페이지 %(total_pages)s 중 %(current_page)s"

#: .\users\mixins.py:13
msgid "Can't go there"
msgstr "그곳으로 갈 수 없음"

#: .\users\models.py:19
msgid "Male"
msgstr "남성"

#: .\users\models.py:20
msgid "Female"
msgstr "여성"

#: .\users\models.py:21
msgid "Other"
msgstr "다른 옵션"

#: .\users\models.py:28
msgid "English"
msgstr "영어"

#: .\users\models.py:29
msgid "Korean"
msgstr "한글"

#: .\users\models.py:45
msgid "gender"
msgstr "성별"

#: .\users\models.py:47
msgid "bio"
msgstr "신상정보"

#: .\users\models.py:50
msgid "language"
msgstr "언어"

#: .\users\models.py:74
msgid "Verify Airbnb Account"
msgstr "에어비앤비 계정 확인"
